<resources>
    <string name="app_name">Géoluciole</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="action_validate">Validate</string>

    <!-- CONSTANT NOTIFICATION -->
    <string name="location_notification_content_title">Géoluciole is running</string>
    <string name="location_notification_content_text">Tracking of your journey in progress</string>
    <string name="location_notification_button_text">Open app</string>

    <!-- RGPD CONTENT -->
    <string name="rgpd_title_primary">Consentement RGPD</string>
    <string name="rgpd_title_project">PROJET Région Nouvelle-Aquitaine DA3T</string>
    <!--RGPD CONTENT : First content -->
    <string name="rgpd_first_content_1_line">Les données recueillies par l’application font l’objet d’une inscription sur le registre des
    traitements de la Rochelle Université.</string>
    <string name="rgpd_first_content_2_line">Les données sont recueillies à des fins de recherche par les chercheurs du LIENSS dans le cadre
    du projet DA3T.</string>
    <string name="rgpd_first_content_3_line">Le projet de recherche vise à proposer un dispositif d’analyse des traces géonumériques dans le
    but d’améliorer la gestion et la valorisation des territoires touristiques en Nouvelle-Aquitaine.</string>
    <string name="rgpd_first_content_4_line">La finalité de l’étude est d’interroger l’apport supposé des traces géonumériques dans la
    compréhension de la ville touristique atlantique.</string>
    <string name="rgpd_first_content_consentement">J’autorise les chercheurs du laboratoire LIENSS à utiliser mes données dans le cadre
    du projet DA3T</string>

    <!--RGPD CONTENT : Second content -->
    <string name="rgpd_second_content_1_line">Les informations recueillies sur ce formulaire sont enregistrées dans un fichier informatisé par La
    Rochelle Université, 23 avenue Albert Einstein, 17000 La Rochelle pour améliorer la gestion et
    la valorisation des territoires touristiques en Nouvelle-Aquitaine. La base légale du traitement
    est le consentement.</string>
    <string name="rgpd_second_content_2_line">Les données collectées ne seront communiquées à aucun destinataires.</string>
    <string name="rgpd_second_content_3_line">Les données sont conservées pendant 5 ans à des fins de recherche scientifique.</string>
    <string name="rgpd_second_content_4_line">Vous pouvez accéder aux données vous concernant, les rectifier, demander leur effacement ou
    exercer votre droit à la limitation du traitement de vos données. Vous pouvez retirer à tout
    moment votre consentement au traitement de vos données ; Vous pouvez également vous
    opposer au traitement de vos donnée.</string>
    <string name="rgpd_second_content_5_line">Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits.</string>
    <string name="rgpd_second_content_6_line">Pour exercer ces droits ou pour toute question sur le traitement de vos données dans ce
    dispositif, vous pouvez contacter notre DPO à l’adresse dpo@univ-lr.fr</string>
    <string name="rgpd_second_content_7_line">Si vous estimez, après nous avoir contactés, que vos droits « Informatique et Libertés » ne sont
    pas respectés, vous pouvez adresser une réclamation à la CNIL.</string>
    <string name="rgpd_second_content_consentement">J’autorise les chercheurs du laboratoire LIENSS à me recontacter dans le cadre de cette expérience.</string>
</resources>
